TWICE多腎算唔算越來越順眼?

不嬲都靚

佢條腰識轉彎

多醜依然很腎

好白

Sorry我條女好樣衰整污糟大家對眼

牙腎越來越順眼，子魚越來越回塘

偷取了魚的dna

真，好似牙朗偷走朗尼卡卡嘅勁咁

咩pose都得

算

佢演技都得

一直都順眼

再順眼左

好矇

Sor囉

本身都順眼

彩英都係。
反而榴連變左膠面

豆腐好可愛 豆腐好可愛 啦啦啦

落咗眼影是靚過阿閪嘅

多腎 沙拿 毛毛 你地要曬佢

我要子瑜ok

啲手指依然咁核突